覺唔覺香港男人真係好無保障？

要同女人結婚，又要求婚戒指，又要酒席落定，咩都要預早成年畀晒錢，但一年後咩事，無人知，女人一個唔like，話變心就變心，男人付出嘅精神、金錢，乜都收唔返。點解咁唔公平？

唔好結

港女咪就係呢個心態，大把嫁唔出

結婚呢 就從來無規定你要搞咁撚多嘢嘅 簽張法律文件就得嫁喇
你要搞咁撚多嘢係你嘅事

離左婚仲要比錢

窮閪先會走去結婚嘅啫

有錢嘅唔通博俾人分身家咩

客觀睇，結婚對男人嚟講係弊多於利
好處除咗係法定地位令佢可以排居屋或減稅之外
已經諗唔到有咩好

所以如果個男人肯娶你，你要珍惜
佢係放低晒所有嘅理性嚟愛惜你

最弊我老婆唔識咁諗

如果係咁既咁啲男人點解要結婚？

你想咁 人地未必想咁 人地屋企人都未必肯

咁女人又付出咩呀 拍拍羅友就搵第二個埋單

人哋有比你屌架

愛？一係就拖到個女人老啲 就唔怕佢走

所以好多人老30-3x先結，因為個女人無貨

你老母你都幾弱智 價值觀唔同就搵第二個
佢屋企人? 關佢地撚事?

講到男人同你結婚唔係託付終身咁
難道可以出去滾？

所以依個真係見證到男人真係好愛啲女人
有時如果諗得唔清楚真係會結黎唔知做乜，最後咪又係搞到離婚收場，或者都結唔成

少年你太年輕 女人嘅野

有時啲女人話唔使 唔好搞 到最尾又咪搞 女人好古惑架

你講呀媽係女人嘅野
Btw大劉又咪結

其實都未必有

所以千奇唔好結婚生仔
好大責任更大壓力
一句話做全職家庭主婦就等老公養
一個唔該離婚都仲要比贍養費

第一次同意你個衰鬼